Dr ng呢隻過街老鼠 跌市又出黎拍片

仆你個街
跌市又陰謀論又呢樣個樣

升市又話唔講股市 做垃圾節目

幾時收山

仲要吊哂癮狂出片

反彈又同班垃圾fd食野吹水
一跌陣出黎認屎認屁

一高潮完幾日 個市又彈

一開頭都會聽下佢9up，而家真係成個精神病人咁

好正

一開始鳩Up跌到9000已知此人是垃圾

fb之前收左皮 呢家又開返